已讀不回係垃圾狗

問自己習慣了嗎
你最近還好嗎
忙碌嗎累嗎

如果真不得已忘了我
快向快樂出發

ok

...

幾時先已讀

幾時有已讀

唔會再在意
咁樣太唔似平時既我
做唔返自己

佢已讀我我問佢佢答點解唔得

完

試下加返d 標點

怎麼我又突然想起了你

怎麼我好像聽到你聲音

全世界只有我不懂 要如何放棄

我靜靜地沉溺 在那段時光裡
求求誰都別把我叫醒

就算我們再也不會相遇 我很謝謝你
曾經讓我體會看過了
愛情

夠鐘了

死心

又係你呀陳生

我姓......屈

屈生

神氏

南京4華裔你家中毒藥材我會要點擊傷9人馬桶了。不如意義肢不是個別名

共你一分鐘 都足夠我生醉夢死

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

維持著熟識表情 陌生關係不要變

你 還在抱著記憶
就似塊石頭很重

開開心心影張愛的遺照

從不缺...

P.S I LOVE YOU

斷開的感情線 我不要做斷點

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

只想你依然 亦想得起我不是 任你處置

那不讀不回 是否上乘之策

誰共你好 都不礙事 我都會 衷心支持

未必所有關係 亦受得起刺激 但我可以

我細心想過 停在今天這一處也不錯

還不夠絕望 尚可更絕望

共你也許 真的不容易

喜歡你 最好不要講 安守這位置

若我也似你
也許有天 會得到他幾秒著緊...

苦戀注定難 我已經習慣

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎...?

還期望知道這段相處裡 被我暗戀得快樂嗎

如果喜歡你是笑話 你都有開心過60秒嗎...

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌

他都不愛我 難道我毫無骨氣張開這耳朵

他未愛我都掛念我 誰想他掛念我

但願是場夢 對你當初的心動

心痛便 剪一剪 那條情感線
無謂縛著掛牽

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

由這一分鐘 開始計起 春風秋雨間
恨我對你以 半年時間 慢慢的心淡

花花世界太過美哪有我蹤影
怕有天放心後才給我最愛拋棄

當我每次哭
亦只有吉他聲

若是你也發現 你也喜歡虧待我

我哪有說謊 請別以為妳有多難忘
笑是真的不是我逞強

寧願留下友情
情份更是永久

笑容看厭 眼中得缺點

如天生不愛言 談天不懂悉變
難免至出生到目前 仍不會被發現

認識一場 如雷雨一閃 就此沒有下文
無憾也覺得是遺憾

你真人 其實陌生得可以記不起

我本人 寧願為加班筋歇力疲

願我所愛以後帶着笑口 便無憂

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

憑甚麼可以愛上所愛
我自問日夜等待

隨便 碰上哪個她 都比我更美更吸引

孤單真的不可怕 能讓我畫滿花
還未算是那麼差

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

我沒有被你改寫一生怎配有心事

可否不再 用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸

得佢一個會咁對我

瞓啦清

唉，好掛住你

佢好鍾意聽張敬軒 搞到我都聽埋一份

喂呀

繼續聽

最怕以後 位置再下沉
完結了也好恨也再別恨

忘掉了 生死
用愛跟這世界對比

時光 這個壞人 偏卻冷酷如許
離場慢些 也不許

誰想於此 講再見
但無情像你般 未見

為何大家漸明大體再沒有膽不理夜半有沒有緊要事仍見面

芳芳可否不要老 再領風騷
嘉嘉可否不要老 另創新高

咁你又點對佢？

無法一起都總算 愛過些人
借過你體溫 練習擁吻

永遠被困

成個傻仔咁

我害怕每天醒來想你好幾遍...

共你再戀早知是餘震

捨得訓未 醒未

重新出發

臨行給我一句失去感覺我的天

你最近還好嗎
忙碌嗎累嗎 ?

有些人只是您生命中的過客...

就是開不了口 讓他知道

沒有你在我有多難熬

就是那麼簡單幾句 我辦不到

你對我有多重要 我後悔沒讓你知道

這些我都做得到 但那個人已經不是我

你 最近還好嗎

又係你啊
做咩唔瞓ar

還愛你 一直愛你 是你不了解的秘密

我有少少想念在遠方的他

我都想問下佢

揾佢？

不了

點解ar?

其實主動搵你 係要好大勇氣 點解都要已讀不回

係咪叫有緣無份

可能係唔想應你姐

地位低過青花瓷器

得閒就zip下時間

佢心諗搵你攝時間係你福氣

自己就秒回，佢就hea你

你講得無錯

係我福氣

點半啦
瞓啦

已讀不回係垃圾狗

垃圾狗

有時對方俾signal你收皮真係唔想再覆

係既 都enjoy 大家都係開心下

但你知你唔覆既話無得keep contact 然後你就諗方法死拗番生

成日做主動 好攰架

究竟做咩可以令你重視下我

我都想知

無做好耐

得我單方面重視你 我個心好攰

然後你發現你唔主動 佢真係唔搵你

屌，好撚sad

你仲keep唔keep到
我同佢已經2日無contact
我知打後既日子無機會了

你諗多左啦
隔多幾日又撚下你

佢有主動過 但最後都係走咗

我單方面有心機囉 加哂emoji 哈哈
佢習以為常 以為我對個個都會咁好心機覆咩 絲打你因咩事無同你在意個個contact呢

從前從前 有個人愛你很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠

但故事的最後你好像還是說了掰掰

已放棄 唔會再係佢面前表露任何野

走左去邊阿 既然佢有心既話咩原因唔keep呢 我r爆頭

唔好sad喇
無人會在意喔

以佢性格唔會
何況佢唔會記得我

我都係 我已經表露好多 於事無補唉 但我又係放唔低

我對住佢從來唔加emoji
太累了

去咗個好遠嘅地方
我都唔知點解唔keep
大家都唔搵大家 就完了 ha

我都表露咗小小
但算了人地無反應
都唔可以勉強人㗎

佢係水瓶男 好神秘 勁cool 星座書又話我同佢個星座夾

撞過幾次佢on咗幾次又唔覆
上堂係咁玩電話又唔覆
投其所好講兩句又end topic

可能有呢

統統找我如御用陪襯
懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

你好了解佢就唔會俾佢read啦

心底那一個女人
難道又會空一雙足印 去為我解困
誰又會希罕你一吻

咁唔講清楚既話 會有遺憾架喎

俗語話勉強無幸福

你咩座呀
我果個天蠍 好唔知點咁

無人想知
唔會有人理我地

哈哈其實我一啲都唔了解佢

雙子阿 你呢

冇人理

唉 放低唔到 人總係犯賤

有咗好耐
覺得有時有啲野 都明知個結果係點
所以都係無謂講出口

機會都冇

佢開心 我都開心

係阿 所以我無表白 有啲人極on9 係咁鼓勵人地表白

陣間忍唔住又揾

好快會得
我地一齊加油

唔好踢爆我

明知佢釣住我 我都咁開心 佢單單一句 一個眼神就可以令我亂諗成日 唉

唔會搵
我好忍得手同絕情

會同女食飯拖下手有親密行動，但個心完全冇FEEL應該點

加我tg一齊勉勵大家move on 我覺得互相傾分散到注意力

block左？

咁代表你唔好玩人囉

放過人啦

真係好on9
我身邊有個女仔fd好慘
有個男仔明知人地有男朋友都要表白

我單單聽佢把聲都覺得好好j

講錯，應該係平時同D女都玩得埋，我又唔覺佢地係LIKE我

仆你個臭街

佢地覺得表白就係可以死心 咩料 其實心裡面放棄都得姐 唔洗死得咁轟烈阿麻 當自己烈士咩

真係當自己係烈士
一係就博個女仔同佢一齊
不過如果個女嘅咁容易就跟佢一齊
都唔方好得去邊

我未聽過男仔把聲係好j 你對個個人有feel 老牛你都j架啦

成日叫佢唱歌比我聽但佢唔肯
所以我要偷偷錄底佢

搵唔到人鍾意，但入左黎感情台

係真係幾好聽㗎

走吧 唔好係到搞事

咁我未有個個勇氣送自己一程 所以連登成日話條條女都係臭雞 證明係錯啦

你叫佢唱 佢一定知有鬼

連登仔不嬲講野唔可以盡信
啲假膠多到

咩鬼

岩啦 大把人叫春 你快啲滅左個叫春台

我勁想過番高登

你想錄佢囉

唔好害人啦仆街

成功錄咗喇
佢都知

我都想

我都叫緊

叫春叫到兩點幾 要訓 介紹首歌比大家 依排係咁洗我腦 洗埋大家先

其實入黎鳩UP下派下膠
睇下人叫春幾好的

其實佢走果日主動同我講拜拜 係㗎咩意思都無

得啦 你實慢慢j 由排都忘記唔到 好似我同佢張合照 攞黎做手機bg 成個痴女咁

佢如果發現到會唔會嚇一跳呀

係咪

頂 醒字派黎架麻 點會比佢見到 其實我同佢 應該唔會再見

好難從拜拜睇出喎 唯一確定佢係有擺你係心 但當你係對象定朋友就唔知

佢有擺我係心到咩
但你咁講我都好開心了 謝謝你

邊到識㗎？

禮貌既野，好難分嫁wo

番工

你講到佢走好遠 之後無機會再見? 探下都得掛

佢其實好無禮貌

都唔係好耐嘅
但怕佢返到嚟已經唔記得有我呢個人存在過

如果淨係同你講或者幾個講咁岩你係其中一個，咁又有計D既

我點知道呀

得唔得自己感覺到㗎嘛
唔鍾意你嘅 唔會因為你表白而同你一齊
實係有把握先表白㗎啦，
表白依個動作，係有選擇權係手先有用

但我成日都有開玩笑咁話唔捨得佢走

其實換轉係我。既然佢都唔討厭你 我會放低面子 可能林走整野送比佢，等佢記得我阿 keep contact 做朋友都無所謂

做次行動派啦，人都就走啦
柒左都冇乜野

叫人表白送死通常都係啲a0 個個以為睇偶像劇咩 袁湘琴成功阿都係因為佢係劇黎架渣

表乜春啊，KEEP住搵下佢都得啦
佢又黎已讀不回咁先收皮吧
咁大個人真係未過表白後有好下場，睇漫畫就有

我整野比佢？佢肯定會當我發姣唔知我做乜野
我成日都同佢嘈嚟嘈去

無了
佢都走咗幾日

其實係 我而家就係keep住搵佢 然後我知佢好enjoy比人鍾意既感覺 又要同我保持距離

咁個男仔都幾唔浪漫

頂 真係講得啱
表白呢家野 無十足把握都唔好去做

條女幾識玩，但有一日你頂唔順電腦大爆炸就要收自己皮了
做人要對自己好d的

仔黎架

下
你仲同keep住同佢傾呀？
佢態度點
佢其實對你一啲意思都無？

差不多啦，哪有分別

所以我一早收咗好耐
愛自己多一點
得閑叫下春only

係阿 唔想斷 佢都算有心機覆我 當我想flirt佢 佢就正經 扮唔知

你就好
我果個淨係講過一句 唔好呷醋啦 算點

我都叫左差唔多成年 我好落力改變自己架啦 你知唔知 我鍾意你搞到我個心好攰 我想放棄但又唔捨得 明明比你更好既人多的是

其實有春叫都唔錯

唔講了 要搵周公
愛自己多一點
女仔早瞓皮膚先會好

咁都叫好 咁都有少少flirtflirt地阿

真係無機再見佢咩

你都好快會有 加油

沒有了然後

淨係會鍾意人，唔會愛人的，睇人地叫春好過